諗下69-930 你就會出黎

政府係冇讓過步